# AnkuseCalendar

This project was generated with [Angular CLI](https://github.com/angular/angular-cli) version 8.0.1.

## Development server

Run `ng serve` for a dev server. Navigate to `http://localhost:4200/`. The app will automatically reload if you change any of the source files.

## Build

Run `ng build` to build the project. The build artifacts will be stored in the `dist/` directory. Use the `--prod` flag for a production build.

## From Author
Тестовое задание. 
Выполнил: Кузьмич Андрей Сергеевич.
Проект реализован на Angular 8.0 - в связке с библиоткеой [ng-zorro](https://ng.ant.design/)
#### Реализована функциональность на странице месяца:
  1) Указание текущего месяца
  2) Видны ячейки всех дней месяца
  3) В ячейке дня пометка на наличие события (и их кол-во )
  4) Ячейка текущего дня отмечена специальным образом
  5) Выходные дни визуально отличаются от остальных
  6) Календарь может переходить на следующие месяцы но имеет ограничение ( см. в коде. )
  7) Прошедшие месяцы недоступны
  8) При нажатии на конкретный день мы переходим на страницу со списком событий на этот день
  9) Присутствует анимация перехода между страницами - роутами.
#### Реализована функциональность на странице дня :
  1) Возможность вернутся обратно на страницу месяца
  2) Возможность создавать события на выбранный день
  3) Событие можно создавать только на дату которая еще будет ( указание прошедшей даты (точность минуты ), не позволит создать соыбтие)
  4) Все события отмечены в хронологическом порядке и на странице дня имеется сетка часов дня. 
  5) Для каждого события указано время его начала с точностью до минуты.
  6) Если на выбранный день нету событий - показывает сообщение
  7) Событие содержит время начала заголовок и описание
  8) Время и заголовок и описание валидируются. 
  9) Событие можно отредактировать (изменить описание или заголовок) или удалить
  10) Также естьвозможность программно добавлять праздники. ( дабавлен праздник на каждый месяц - по имене месяца)
### Пояснения от автора: 
 Если быть честным , то данный проект еще требует работы над собой. А именно рефакторинг на более мелкие части.
 Но мне не хватило свободного времени от работы.
 Был выбор использовать для хранения данных store через BehavourSubject но ушел в передаче данных другим компонентам ,
 для такого маленького приложения в сторону урл параметров.
 Срок выполнения с пн-пт - 4 часа, и вск-сб - 8-10 часов. В сумме где то 38часов.
  Это моя первая работа с датами в таких объемах на js. Было очень интересно и занимательно. В такие моменты начинаешь ценить готовые библиотеки ^_^
### Спасибо за интересный опыт 







